https://web.archive.org/web/20031027170628/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=552

### [11040] Saeki	2003.07.06 SUN 17:56:35　
	
初めまして。初めて書き込みします、Saekiです。昔からCHの大ファンで、帰国した際には必ず読んでました（１年のほとんどロスにいるので）。CHだけでなく、北条先生の作品全般が好きです。普段は書き込みなどしない私ですが、ちょっと言いたい事があって、書き込ませていただきました。初めて書き込むのにとても失礼だとは思うのですが、お許しください。もしここで皆さんの和やかなムードを壊してしまったら、二度と顔出しはしないつもりでいますが、必ずしもそういった事が目的ではないので、お願いします。あと、日本語がおかしかったらごめんなさい。
いつもみなさんの書き込みを楽しく読ませていただいてますが、ちょっとばかり気になる事が１つ。
CH（AHもかな）の魅力とはなんといってもリョウの格好よさだと思うし、そんなリョウの銃さばきや、殺し屋・スイーパーという仕事（？）に惹かれるのもわかります。だけれど、もっと、人を殺したりとかそういったことを重く考えてみてはどうでしょうか？殺し屋やスイーパーという言い回しは格好いいし、日常生活を送っている私達から見れば、すごくあこがれるものかもしれません。
けれど、「殺し屋」という限りはやはり人を殺すし、平和ボケしているゆえのことだけれど、もう少し「銃を使って人を撃つ」ということをただ「格好いい」ということだけでなく考えていただきたいのです。
北条先生自身、あるインタビューの中で
「実際に住を手にしてみて感じたんだけど、銃で大切なことって言うのは、人差し指一本で簡単に人を殺せちゃうっていう、その実感の無さ。・・・」
（LongInterviewより抜粋させていただきました）
と、やはり銃を持つリョウの魅力と同時にその恐ろしさも描いてらっしゃると思います。
CHは、少年誌ということもあり、あまり人が死にませんが、トリガーをひくということはつまり誰かを撃つということ。あるいは殺す事です。
ただ無茶苦茶に殺して、ストーリーとしての見栄えを良くするのではなく、その重みを端々に感じられるCHは、とてもいい作品だと思います。
私自身、Ｌ．Ａの射撃場（多分北条先生が通ってらしたところと同じ・・・？）にも何度か通ったことがあります。そこで銃を持ち、トリガーをひく人たちの目は、決して興味本位や好奇心とか、そういったものではありませんでした。銃社会アメリカですから、実際に銃によって傷つけられた人や、身内を失った人もいました。だからこそ、銃を構える人々の目は真剣で、どこか悲しみに満ちていたように思います。
また、私の家の近所には軍人さんもいて、イラク戦争のときは出兵したと聞きました。あまり関わりはありませんでしたが、送り出すときの家族の心境を思うと、なんだかやりきれない気持ちになりました。
私達日本人にとって、銃を持つという事がとても格好良く映って
しまうことは仕方のないことです。特にあんなに素敵な漫画を読んだら・・・私自身CHのような世界にどっぷりつかってみたいと子供心によく思っていました。しかし、実際に銃を持ったり、銃を使う人たちを目の当たりにすると、そういったことが不謹慎にすら感じられました。
今、好きで殺し屋やスナイパーという職業（？）を選んでいる人は、全体の二割ほどしかいないようです。どこから出したデータだかはわかりませんが、私達が考えているほど格好いいだけのものではない気がします。CHを読んでいるからこそ、そういったことの重みをみなさんに感じていただきたくて、書き込みをしました。こういった気持ちで読むと、より一層作品に厚みが出るのではないでしょうか。
説教くさく感じた方がいたら（ほとんどかもしれませんが）、申し訳なく思います。ごめんなさい。でも、正直な気持ちです。少しでも共感していただいたら嬉しいです。
あと、長くなってしまってごめんなさい。途中日本語や敬語の使い方がおかしかもしれませんが、許してください。
読んでくださってありがとうございました。

要说CH (AH莫奈)的魅力，我想应该是獠的帅气吧，那样的獠的枪法，杀手·扫把的工作(?)的吸引也是可以理解的。但是，把杀人这件事想得更重一些怎么样?杀手和甜点这样的说法很酷，在日常生活的我们看来，也许是非常向往的东西。
不过，既然是“杀手”，就应该杀人，因为这是一种平和的状态，所以希望大家能把“用枪杀人”这件事想得更简单一些，而不仅仅是“很酷”。
北条老师在一次采访中说：
“实际拿住之后才感觉到，用枪最重要的是，用一根食指就能轻易杀人，那种实感是没有的……”
(本文节选自LongInterview)
我想还是描写了持枪的獠的魅力的同时也描写了他的恐怖。
CH因为是少年杂志，所以死的人很少，触发就意味着有人要开枪。或者是杀人。
不是一味地胡乱杀人，让故事好看，而是能让人感受到其分量的CH，我认为是非常好的作品。
我自己，LA的射击场(大概和北条老师去过的地方一样…?)我也去过几次。在那里拿着枪，触发扳机的人们，他们的目光绝对不是出于兴趣或好奇心。在枪支社会的美国，确实有人被枪支伤害，也有人失去了亲人。正因为如此，我觉得持枪的人的眼神是认真的，似乎充满了悲伤。
另外，我家附近也有军人，听说伊拉克战争时曾出兵。虽然没有什么关系，但一想到家人送走我时的心情，我就觉得很难过。
对我们日本人来说，持枪是一件很酷的事情。
这也是没办法的事。特别是读了那么棒的漫画……我自己也很想沉浸在CH那样的世界里。但是，当我亲眼看到真正拿着枪、使用枪的人时，甚至觉得这是一种不谨慎的行为。
现在，喜欢杀手和狙击手这种职业(?)选择的人只占全体的两成左右。虽然不知道是从哪里得出的数据，但我觉得并不像我们想的那么酷。正因为读了CH，所以想让大家感受到这些事情的分量，所以写了这篇文章。怀着这样的心情来阅读，作品就会更有厚度。
如果有人觉得有点说教(可能大部分都是这样)，我感到很抱歉。对不起。但是，是诚实的心情。哪怕有一点点共鸣我也很高兴。
还有，时间长了，对不起。中途日语和敬语的使用方法可能有问题，请原谅。
感谢您的阅读。


### [11039] 野上唯香	2003.07.06 SUN 17:56:01　
	
久々に来て色々な方からレスを頂けて嬉しいです(*^_^*)これからは多分毎日来れると思います。

ふじっちょ様
レスありがとうございました。確かに夏休み終わりから２学期にかけてが推薦・ＡＯ入試準備期＆本番なので。私の学校は殆どの生徒が推薦、ＡＯ希望者なんです。ちなみに私も推薦を狙ってます。

みろり様
久々登場の野上唯香です。これからもヨロシク！私英語の成績は良いんですよ(^^)だいたい五段階評価で「４」「５」とってます。受験対策に選択している英語演習は中間で８５点とったんですよ。英語関係の仕事って何ですか？

将人様
ボキャブラリーは前回よりアップしたんですよ。出題範囲は英検３級～２級レベルです。それ以外にも英Ｒで単元別にやった単語小テストも毎回全問正解でした。因みに体育委員になってから少しバスケが上達しました。

### [11038] 圭之助（けーの）	2003.07.06 SUN 16:39:05　
	
＞１１０３１　将人さま
メルアドの件、詳しくご解説ありがとうございます!!
やっぱ、苦しい時の将人さま頼み!? (o^-')b

＞１１０３７　千葉のOBA3さま
圭之助も見たーい！見たーい!!見たーい!!!（笑）ところで、アドレスのわかんない大奥にお手紙出したい場合、如何すればよろしいのかしら(T_T)

＞１１０３２　みろりさま
シビアなご意見も確かに必要だよ!
それをバネに成長するか否か…人生は常に勉強やね☆
…でも圭之助はオベンキョ嫌いさぁ～♪だからこぉんなオトナになっちったよ！？（￣□￣；）！！

ああ、また雨が降ってきたよ。今晩は蒸し暑そう…☆
初対面Ａ→慣れるとＢに間違われる、Ｏ型の圭之助でした♪

### [11037] 千葉のOBA3	2003.07.06 SUN 14:05:25　
	
こんにちは♪日曜なのにお仕事でした・・・。

＞感想です。そっかぁ・・・。李パパが娘かわいさに、来日したのかぁー。ご苦労様・・・。でもアシャンとあんな風に語りあえてヨカッタですね。喪失感という自分の言葉に涙する李パパも、たくさんの大切な人を亡くしてきてるから・・・。だいたい、李パパくらいの年になると、出会える人より別れる人の方が多くなってきちゃうだろうし・・・。人間て身内だけじゃなくても大切な周りの人たくさんいるもんなんだよね・・・。そして来週はいよいよ、信宏、りょうちゃんと夏目氏がご対面？・・・・いったいどうなるんでしょう・・・。りょうちゃんヤキモチはやかない気がする・・・。（妬いてほしいんだけど、）香ちゃんのすべてをわかってるりょうちゃんだもの、初恋の人って事では動揺しないと思うけどなぁー。信宏は心配だけど・・・。

１０１５　葵さま　　ケッケッケ♪今当たっちゃうと次はナイのでは！？

＞無言のパンダさま　　カラーのトビラ、香ちゃんうれしいです。透明人間になって私もコレやりたい☆

１０３２　みろりさま　　うーーーん。そうかぁ・・・。オーラがないかぁ。するどいご意見。ほんと、愛が感じられるわ。アドレス私はあえて、出してないのだよ・・・。最初の頃消し方わからなくて出してたら、結構変なメールとか多くて・・・。どんなもんなんでしょうねー。

１０１７　Ｍａｍｉさま　　遅ればせながら、結婚記念日おめでとうございます！ＭａｍｉさまもＢ型なんですね！仲間だいぶ増えたなぁ・・・。（笑）

１０３５　ぽん☆さま　　私も何でもいいから（無責任な！）りょうちゃんと香ちゃんのラブラブなトコ見たーい！みたーい！みたーい！！

どうも感想書くと長くなります。あ、バン懸アンケートもしっかり書いて出さなくては・・・。

### [11036] 英輔	2003.07.06 SUN 13:14:52　
	
このままじゃぁ信宏が可哀想だぁ～。
最近はともかく、３巻の頃はいい男だったのに・・・。
信宏が可哀想で夜も眠れない。
（寝れたけど・・・）
夏目さんが既婚者であることを祈るのみ。
阿香にはしょっぱい初恋になるけど・・・。

### [11035] ぽん☆	2003.07.06 SUN 02:09:11　
	
AH7巻ランキング第1位、おめでとうございます～☆☆☆
まるで自分の事のように嬉しいです☆
ますます先生お忙しくなると思いますが体壊さぬよう
頑張ってくださいね！

みろりさま＞レスありがとうございました！確かにそう
ですよね・・けど、空想でもいいので、二人が元気で
笑ってる姿がみたいなあ。（特に遼！）扉絵でもいい
です☆
所で、昔、今も週間連載されてる超売れっ子某
漫画家の1週間をTVでしていて、
（ボクシングの漫画で有名
ですね～デンプシーロールが得意の）
うろ覚えですが、ネームに3日、下書き１～２日、
ペン入れ1～２日とフルに1週間で、すごい！と思った
覚えがあります。私も昔漫画家を少し目指していた
ので、カラーは本当に大変だと思ってますので
先生のように特に繊細で細やかな絵だとかなり大変
ではないのかなと思うのですが、どうでしょうか？
昔、黄河ゆ○という漫画さんも初めはカラーの扉絵
が綺麗で買ったのですが、段々一杯連載持つように
なってからは、段々漫画の方も手抜きになった感じ
で、けど先生の場合は常に丁寧にかかれてるので
凄いなあ～と思うのですか、どうなんでしょうか？？
とにかく肩こりか凄いと思うので、本当、ご無理を
なさらいで下さいね～☆
（けど、きっと無理しないといけないでしょうね＊）

### [11034] 将人（元・魔神）	2003.07.06 SUN 01:00:14　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[11021] 無言のパンダ様　2003.07.05 SAT 09:50:52　
美少女系ゲームって分類の「すべて」のゲームが「Ｈ」なのかは
分らないですが15歳未満や18歳未満禁止の系統が多いみたいですよ。
中にはパソコンゲームから、家庭用のゲーム機に移植される時に
危ない内容をカットした恋愛ゲームにした物もあるようですけど・・・。

＞[11024] 野上唯香さま　2003.07.05 SAT 11:34:44　
受験勉強の時期で、お忙しかったんですね。
しかし成績がいいな～＞→かなり悪かったヤツ(~~；

＞[11026] ふじっちょ様　2003.07.05 SAT 17:45:26　
キン＠マン王位争奪編って日曜日にやっていたんですか？
まったく知らなかったです。
たいてい日曜日は、寝ている時間ですね。
昔は、別のHPでの土曜チャットをしていて、深夜どころか明け方にまで
やっていて日曜日、朝のロボコン、仮＠ライ＠ークウガ、アギトまでは
見ていた事ありましたけど、最近はそこまでの体力も無いな～

＞[11032] みろり様　2003.07.06 SUN 00:27:19　
レッドインパルスですか？聞いた事あるような？無いような？
でも「赤い～」では、反応出来なかったですよ
「疲れたぜ」っての気が付かなかったです。申し訳ございません。
全部のカキコ見ているつもりだったんですが読み飛ばししてたかな？

### [11033] みろり	2003.07.06 SUN 00:30:56　
	
うわっ、せっかくの将人（元・魔神）さまの親切を長カキコで下に追いやってしまった…。ごめんなさい。でも、ヘンだよ、メ－ルアドレス、ちゃんと出る人と出ない人がいますよ。「お問い合わせ」したほうがいいんじゃないかしら？

### [11032] みろり	2003.07.06 SUN 00:27:19　
	
こんばんわ～
ふぅーっ。ビールが旨くなってきましたねぇ。土曜というのにまた仕事。貧乏ヒマなし。ま、気を取り直して、レス、行きます。

＞[11010] 無言のパンダさま
え～！？依頼料とるのぉ？よし、お礼にこんなんどう？
　 ●／⌒＼●
　／【】【】＼
人　　又　　丿
　　 ￣￣￣　
未だ足りなかったら、みろりの刺繍を進呈しよう。でも、ココに来るようになってから作業進んでないから出来るのは秋口でしょう。
今年の新潮社のＹｏｎｄ　Ｐａｎｄａ栞見ました？(黄色で6種類）後姿がケッコー、セクシー☆

＞[11011] ぽん☆さま
北条先生って、双子ネタ結構使うから、香そっくりさんのネタってアリかも。でもリョウには酷な結末にになるような気がしますぅ

＞[11012] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
う～ん、リョウと夏目氏、どっちが顔会わせ難いだろうか？リョウにしてみれば今のところ阿香の恋の相手でしかないけど、夏目氏にしてみるとリョウは好きだった彼女の「亭主」。どっちが会いづらいのでしょうねぇ…？

＞ [11013] ＩＭＦ(愛しのＭふじっちょ) さま
ふっふふふ。そ～か、そうかぁ。不快でないかぁ。いやぁ、チミに「ダーリン」と呼びかけてるとなんだか自分がアブラギッシュのお代官になって、その辺でかどわかしてきた町娘に「よいではないか、よいではないか」といいながら帯をぐるぐる解いてるような気分になっていたものでね…(だって性別は反対だけど、多分年齢的にはこっちが近いんだも～ん)
　　[11021] 無言のパンダさま　＞だいたいキミはみろりさまには結構な寛大ぶりじゃないか？
ふっ…。人徳です。

＞[11018] 里奈 さま
＞あなたはもう私の電流ムチのターゲットにされてるくらい、里奈の心の友ですのよ♪
まぁ☆光栄でございます。くす(←余裕の笑)だけど、「電流ムチ」ぐらいじゃみろり、叩き潰されなくってよ。肩こりにちょーどいいマッサージかしら。みろりはまだまだ、猫かぶっていいますからね！(一匹や二匹じゃねーよ)
ところで、「イイトシ」の店長！貴女は「レッドインパルス」知らない！？

＞[11019] 将人（元・魔神）さま
そ～か、そか、知らんのか、「レッドインパルス」。いじいじ。
そーいえば以前「疲れたぜ」にも反応してくれなかったわね、将人さま(泣)

＞[11022] yosikoさま
はじめまして、ですっけ？あ～、もう、どなたに挨拶して、どなたにしてないのかわかんなくなっちゃったぁ！
956でパンダさまのことＧＮＰ（実はナイーブな…）と描いた時、ＧＳＰが正解かしらと内心思っていました。でも996でｙｏｓｉｋｏさまが「無言の・Ｓ・パンダ姫」と仰ってたから、なぁ～んだ、やっぱり皆さんそう思ってるのね♪思ってたら｢剃りこみ｣だったとワ…

＞[11024] 野上唯香さま
はじめまして。
英語ボキャブラテストで96点！？うらやましい！英語なんて、英語なんて、もうＸＸ年も近寄ってないのに、今度英語の仕事をしなきゃならなくなりそう！みんな不況が悪いんだぁぁぁ！
ところで、里奈さまのお店のＨＰって？是非ＵＲＬ教えてください☆

＞[11027] 葵さま
総スカンされると思ってたけど、ちょっびっとでも賛成いただいて、ウレシ☆
あのさ、左半分の阿香だけなら文句ないんだけど右半分のリョウと香のしあがりがザツなのよね。アタシャ、ファンだからと言ってなんでもかんでも北条司、一番と言いたくないのです。ファンだからこそしっかり見て、ヘンなところはヘンと言いたい。北条先生の大好きな衣服のシワもなんかザツだし、香の手首のデッサンも狂ってて、第一香の左手、ちょっと女の手に見えない・・・この全体の色調が温かさを醸し出してるけど、暖かいモノの実体である、二人がザツに感じられるのです。

そいでは皆様、おやすみなさ～い。明日は趣味のお絵描き教室で裸婦デッサンだぁ！

＞[11027]葵   
本来以为会被大家全部接受，不过还是得到了一点点的赞同，卖得很好~  
那个，如果只有左半部分的阿香的话没有意见，但右半部分的量和香的成品很杂。我不想因为是粉丝就说北条司是最优秀的。正因为是粉丝，所以要认真看，奇怪的地方要说奇怪。北条老师最喜欢的衣服的褶皱也很粗糙，香的手腕素描也很乱，第一香的左手，有点不像女人的手……这整体的色调酝酿出温暖，温暖的东西的实体，两个人都很粗糙。被欺负了。  

那么大家晚安啦~。明天在兴趣的绘画教室裸女素描!


### [11031] 将人（元・魔神）	2003.07.05 SAT 22:53:33　
	
＞[11022] yosiko様　2003.07.05 SAT 10:48:56　
＞[11026] ふじっちょ様　2003.07.05 SAT 17:45:26　
＞[11028] 圭之助（けーの）様　2003.07.05 SAT 21:50:13　

とりあえず急ぎで、公式のメールアドレス欄についてですが
メールアドレス欄の部分は、記号の＠とかの部分を「__atmark__」
とか言うような文字に置き換えてあるみたいですよ。

たぶん、迷惑メールとかの業者が、パソコンで自動的にあちこちの
ＨＰからメールアドレスを抜き取って業者のリストにされる対策の為に、
なんでしょうね？

僕がメールアドレスの欄をクリックしてウィンドウが開かない場合は
こんな作業をしていますよ。
WindowsのIEインターネットエキスプローラの場合ですけど

1.掲示板の名前の横の「E-MAIL」欄にマウスの矢印カーソルを
　合わせて、マウスの"右ボタン"を押してメニューを出して
　そのメニューの「リンクを新しいウィンドウを開く」を選びます

2.「ページが見つかりません」とか「サーバーが見つかりません」と
　表示されたウィンドウ窓が出てきます。
　そこの普段「http;//www～」などと表示されているアドレス欄を
　見て下さい。
　メールアドレスらしい文章が表示されています。
　例えば僕のなら「('mazin07__atmark__省略～省略__dot__jp')
　という感じですね。

3.パソコンのメールソフトまたは、メモ帳とかワープロなどの文章の
　打てるものを起動させて用意して起きます。

4.そのアドレス欄の('')で区切ってある文字の部分にマウスカーソルを
　持っていって選択して（色を反転させて）右ボタンを押して
　メニューから「コピー」を選びます。

5.用意していたソフトの書き込む欄に、マウスカーソルを持っていって
　マウスの右ボタンを押してメニューの「貼り付け」を選択します。

6.先程の「('mazin07__atmark__省略～省略__dot__jp')の部分が
　表示されたら、「__atmark__」の部分を半角の「@」アットマーク
　「__dot__」の部分を半角の「.」ドット、小数点に変えていくと
　その方のメールアドレスになりますよ。

('mazin07__atmark__省略～省略__dot__jp')が
mazin07@省略～省略.co.jpというメールアドレスになると思います。

→僕は、それで、ふじっちょ様へのメールを送れたんですよ。

### [11030] ふじっちょ（連続になっちゃった）	2003.07.05 SAT 22:09:03　
	
ダメでした…(T_T)何でなんでしょう？誰かわかる人教えてくださ～いm(__)m

### [11029] ふじっちょ	2003.07.05 SAT 22:06:58　
	
試しにメールアドレス打ち直して見ました。どうでしょうか？

### [11028] 圭之助（けーの）	2003.07.05 SAT 21:50:13　
	
いきなりレスです。

＞１１０２７　葵さま
神谷さんを見そびれたんですと？！それはさぞかしショックでしょう。しかし、そんな早く再放送せんて☆

＞１１０２６　ふじっちょさま
圭之助のアドレスにもエラーが出ます。何ででしょう？なにが悪いのかＰＣオンチの圭之助にゃサッパリです(?_?)

ので、ワタクシめにメールもしくは手書きメール出したいって方（え？いない？…しくしく(T_T)）は、葵さま＆ＭＫＰさま＆kinshiさま…みろりさまにも１回メール出しましたんで、以上の方経由なら連絡つくと思います(^-^*)

そういえばkinshiさま、久しく出てこられませんわね？おーい。元気に大根作ってるかぁ～♪

しかし大根やらタマネギやら、ここのＢＢＳは豊作やねっ♪あと何が出てたっけ…。

＞10991 Blue-Sileghtyさま
四文字熟語！みんなエライなぁ…遥か彼方に脳みそが化石化してしまってる圭之助は一言も思いつきさえしなかった…（大汗）判定のしようがねーやな、はっはっは…（←乾いた笑）

### [11027] 葵	2003.07.05 SAT 21:21:29　
	
　どこぞのコワイおねーさんと、性悪パンダが人を「タマネギ」よばわりしてるが…このお二方も「そーとー」ですよね…？(‘ヘ´）

＞Ｍａｍｉさま［１０１７］
結婚記念日おめでとうございました。カキコ時はいなかった旦那さま、お帰りになってからラブラブだったんでないか？熱きお二方の前には、マグナムプラモなんて用無しよね？！(o^-')b

＞里奈さま［１０１８］
｢バンチ」まだ入手できないの？ＦＡＮ失格☆「Beautiful」の「Ｂ型」？んじゃＯ型の「Ｏ」は…なんだろ？！o(´^｀)o

＞みろりさま［１０２０］
カラーにオーラがない…それ、私もちょびっと思いました。でもなんか「ほのぼの」というか、あったかぁ～い気持ちになれませんでした？d(^_^o)

＞神谷さんご出演
あー…見逃した身の上に矢のように降る、みなさまの楽しげなカキコ…。日○レさん、はやいとこ再放送して下さいっ!!!（←…早過ぎ？！）

### [11026] ふじっちょ	2003.07.05 SAT 17:45:26　
	
こんにちわ～☆彡
♪す○みん○いみ○すいみ○すい○ん睡眠不足♪（パクリ全開）
朝までゲーム（Hなのじゃないぞ！健全？なRPGだい！）をしていて寝不足全開(^^ゞ気を抜けばすぐに…ｚｚｚｚ

＞[11015] 葵さま＆[11021] MKPさま
「診察拳」それは北＠神拳など足元にも及ばない必殺拳…伝承者は眼科で診察が受けれる上、コンタクトも買えると言う…って！しまった～(゜o゜)つっこまれた～(T△T)


……フッ┐（￣ー￣）┌ワザとでした(笑)（ウソでも負け惜しみでもなーい）ぷっ^m^

＞[11018] 里奈さま
面接？外見重視（しかも自信あんのかい！）？って！「スイーパー」ってバイトなの！？（￣□￣;）「清掃人」じゃなく「清掃員」ならバイト情報誌にも載ってるだろうけど(笑)

＞[11019] 将人（元・魔神）さま
＞キン＠マンの旧作は場所によって違うかもしれませんが僕の住む大阪では日テレ系でしたよ
そっか～僕の記憶の中にあんのは「～王位争奪編」です。日曜の7：30にやっていてその流れで8：00からの特撮ヒーローもの見てましたから6チャンで間違いないはず…

＞僕は、ふじっちょ様のメールの配達員なんすか？
いっ…いえ!そういうわけじゃなくてyosikoさまの言う通りメールにカーソル合わせてクリックしても開かないのに将人さまは僕にメールくれたじゃないですか、どうやったのかを教えてほしかったんですよ(^_^)

＞[11020] みろりさま
＞来週こそ、修羅場！？愁嘆場！？正念場！？
AHに昼ドラ的展開求めないの！！(▼_▼)!!僕は「修羅場」に一票(笑)

＞[11021] キテレツパンダ大百科さま
＞どこぞの「Ｍボウヤ」
えっ？誰の事？僕わかんな～い（僕５さ～い←CH２５巻より）(-。-)y-゜゜゜
B型の人多いんですね。ちなみに私はO型です。

＞[11022] yosikoさま
ところがどっこい！yosikoさまもE-MAILのカーソルをクッリクしても開かないんだなこれが┐（￣ー￣）┌（自分で自分にメール送らないから気付かなかったかな？）こういう場合どうすべきなんんでしょうかね？何が悪いんだろう…(?_?)

＞[11024] 野上唯香さま
お久しぶりです(^_^)高校はもう期末終わったんですね。大学はこれから不真面目君にはつらい時期が始まります(笑)
これから受験勉強の本番頑張って下さいね(^o^)丿

### [11025] 圭之助（けーの）	2003.07.05 SAT 14:49:15　
	
こんにちは！３日来なかったら、あ～れ～前回のカキコミはいずこへ～～(-_-；)もぉ探すの大変（汗）

★今週の感想★
カラーは綺麗だぁ！「私のリョウ」だよ？ＣＨ時代の香なら、照れ隠しとはいえ、ここまで言い切ってる言葉なかったですよねぇ…ホント恋の先にある「愛」の存在になってたんですね…今更ながら感動…。意外な人物＝李パパでしたか。阿香は気づいてなくても、彼女の３人のパパ（李パパの弟さんもだもんね）はそれぞれに良いパパだなぁ☆

☆遅ればせながら…☆
見ましたよ！神谷さん♪新聞チェックも何もしてなかったんですが、たまたまチャンネルつけてて始まった番組のテーマを聞いて「こ、これはひょっとして！」と。大当たりでしたねd(^_^o)
最初にリョウが映ったとき「ひゃあぁ～～～!!!」と叫んでしまいました（汗）ああ、私もリョウちゃんの声聞きたかったよん☆

☆皆様の話を聞いてると…☆
圭之助は文庫シリーズでＣＨをそろえたんですが。近所では既にＪコミックスは売ってなかったし…古本屋にもなかったのですよね。表紙がカラーってのが気になってて、最近またどうしようかな～ってムラムラしてきちゃいました…。
置き場所もお金も問題だけど、フルカラー版が確実に出るならそっちがいいかなぁ、なんて思ったりもするし。う～んお悩み!!

### [11024] 野上唯香	2003.07.05 SAT 11:34:44　
	
皆さんの久しぶりです！！高３になってから勉強が忙しくなりＢＢＳに来る回数が減ってしまいました。昨日で期末が終わりました。

里奈様
お久しぶりです。水着店のホームページ見ましたよ。里奈様写真が載りましたね。相変わらず美人で(^-^)
バンチって人気なんですね。私の家の近所のコンビニにはまだ数冊ありましたよ。昨日手紙出したんで届いたら読んで下さい。

将人様
お久しぶりです。この前英語ボキャブラリーテストで９６点とってまた成績上位者として呼ばれました。

### [11023] yosiko	2003.07.05 SAT 10:56:38　
	
連続書き込み、ごめんなさい。

↓↓パンダ姫へのレスのラスト、始めは（ニヤ）だったのだけど、笑いに深みを・・と思い、リを追加しようとしたら、李パパのなごりが出てしまった。

### [11022] yosiko	2003.07.05 SAT 10:48:56　
	
おはようございます♪
久々に健康的な睡眠をとり、イイ気分（←パンダ姫とは逆で。ふふっ♪）。でもワタクシも珍しいよ～～。肌年齢、４１歳といわれたよ～～～～。

【今週の感想】
やっぱりカラーは嬉しい♪北条先生は大変かも、ですが(^-^)。内容については・・う～～ん。いつも感想書き込むタイミングが遅れるので、皆様と同様・・とかなってしまうんですが、・・ワタクシが一番強く思ったのは、リョウぱぱ、大人だなぁ～～ぱぱだなぁ～～、ということ。リョウの過去がそうあらせるのでしょうが、それ以上の強さも感じさせるのは、やはり、パパとしての自覚というかんじがします。リョウぱぱと李氏のツーショットに、ちょっとジ～～ン・・・葵サマじゃないが、ところで、信宏は？？

＞ふじっちょサマ
ラブメールて。親父かい、キミは（笑）。キミのE-MAILのカーソルにあわせてもメールを送れないんだな。ふじっちょサマだけなんやて。

＞Mamiサマ
結婚記念日、おめでとうございました♪７回目ですか～～。うちのパピーとマミーは、１年目から二人とも忘れていたそうな。うちの親にはまず、香ちゃんとリョウのような、深い愛のつながりは望めなさそう・・Ｂ型が多い中、ワタクシはＡ型なのですじゃ。意外・・と言われがちですけんど。

＞無言の・Ｓ・パンダ姫
Ｓ・・・なるほど！○ドがあったか！！・・という感じです。yosikoは「剃り込み」のＳのつもりだったんだじょ～～。でも、○ドのほうが・・（ニヤ李）

ではでは・・・

### [11021] 無言のパンダ	2003.07.05 SAT 09:50:52　
	
おはようございます☆

♪す○みんすいみんすいみんすい○ん睡眠不足♪（*￣▽￣*）

『今週のＡＨ』
巻頭カラー☆綺麗ですね～！リョウちゃんの涙もカラーだよ・・・ぐすん(σ_-)
先日とあるチャットで「透明人間になったとしたら何をしたいか」という話をチラッとしたのですが、私がやりたかったのはまさにこのカラーページの「香ちゃん」ですよ～♪ｖ(≧∇≦)ｖ（あの時は『嫌いなやつをなぐる！』と言ってしまったが^_^;） 好きな人に気づかれないように（この香ちゃんの場合、気づいて欲しいんですが）そっと寄り添っていたい・・・（キュウ♪）やっぱりコレでしょう！
ん～、ただあの「リョウ・・・私の・・・リョウーーー」という香ちゃんのセリフ（心の声？）は無くてもよかったんじゃないかなぁ？あそこに言葉が無いほうが「より切ない」感じがして良かったような気がするんだけど・・・。どうだろう？(^_^;)
それにしても李パパおひさしぶり～♪娘の成長に涙する？・・号泣する？・・雄叫びをあげる（笑）姿は「親バカ」ながら微笑ましいですね。リョウパパも理解があって阿香はしあわせ者だなぁ。来週はついに夏目さんがリョウや信宏ともご対面？！それも香瑩と夏目さんが互いに惹かれあう？！わぁ～♪ドキドキの展開ですねー☆この際、リョウよりも「信宏」の反応のほうが心配かも！（笑）

＞ふじっちょさま（１０１３）
ｙｏｓｉｋｏさまに一票ってなに？！（まさかＳぅ～？！）同じ台詞言ってたに決まってるって・・・いったい何？！（￣□￣；）だいたいキミはみろりさまには結構な寛大ぶりじゃないか？女性からのセクハラはＯＫ？いや、むしろ大歓迎？！（ニヤリ）・・・そんなキミは間違いなく『Ｍ』だーーーっ！
※「診察拳」ってふじっちょさま独持の『必殺技』か？！せっかく習得した技を忘れちゃ眼科の先生は倒せないわね（笑）

＞ａｙａｋｏさま（１０１４）
もちろん喜ぶべきよん♪次に狙うのは「１１１１１」もしくは「１２３４５」だね！(^_-)さあ！共に目指そう！

＞葵さま（１０１５）
バン懸☆きっとそうだよ♪おめでとう！でも「クオカード」の当選率が下がってしまったか？！(>_<)

＞Ｍａｍｉさま（１０１７）
某ＭａｍｉさまもＢ型？！実生活ではなかなかお目にかからない「Ｂ型」なのに・・・なんだか嬉しい♪
※『結婚記念日』おめでとうございます！
★：ﾟ*☆※>('-'*)♪ｵﾒﾃﾞﾄｳ♪(*'-')<※★：ﾟ*☆これからも末永くお幸せにね！

＞里奈さま（１０１８）
いいもん！いいもーん♪Ｓで上等！これからも、どこぞの「Ｍボウヤ」をいたぶってやるんだいっ！ぜひ里奈嬢の「ムチさばき」を伝授していただきたいわ♪Ｂ型バンザイ！＼(-o-)／
※たまねぎ臭いレターは土中深く埋めてみて！きっと芽が出てくるよ♪

＞将人さま（１０１９）
な～んだ！「美少女系ゲーム」じゃないのか（笑）え？でも美少女系ってすべて「Ｈ」なの？そうなんだ、ふ～ん（=｀～´=）
さすが将人さま！よくご存知♪（お、おちついて！）でも信宏だったら、そういう系のゲームにハマりそうじゃないですか？このあいだの遠山の作ったようなゲームが好きだなんて、信宏らしくなくてちょっと違和感あったんですよね～(^_^;)それともゲームといえども女の子は香瑩一筋ってことなのかな？

ではまた。(^_^)/~
